學民三子認罪︱去年6.21包圍警總 黃之鋒周庭林朗彥認煽惑等罪

前香港眾志秘書長黃之鋒、前成員周庭及前主席林朗彥被指於去年6.21包圍警總，被控煽惑、組織及參與未經批准集結等罪名。周庭早前已承認參與及煽惑他人明知而參與未經批准集結兩罪，黃之鋒及林朗彥則否認全部控罪，案件原定於今早在西九龍裁判法院開審。惟黃與林在取得法律意見後，今選擇承認部份罪名，而周庭亦確認早前的認罪答辯。
案件由裁判官王詩麗處理。黃之鋒及周庭皆由資深大律師駱應淦代表，大律師譚俊傑則代表林朗彥。法庭現播放當日案發情況的片段，預計約一小時。

唔公平！反對！冤案！

控方指黃之鋒「積極扮演領導角色」，證據包括他一再呼籲警總外的示威者「分批食飯」

咁睇黎坐硬

人地個黨已經進化到見pompeo 你仲笑緊堆幾年前舊野

更何況人哋嗰時咁細個已經願意行出嚟反抗
唔明有咩好諷刺

點解要認罪？

對政權下跪？

叫人行街都有罪？

你唔去同個官講？收皮啦 鍵盤戰士

死曱甴搵番以前嘅野bin c托柒啦

呢個官你當佢係女版鄭紀航
預計周庭應該9*(2/3)=6個月
之鋒同林朗彥有案底，應該12*(1/4)=9個月
我呢個已經係好樂觀嘅預測

遲下12月仲有條暴動...

搶到第一個回 post 嘅人係咩料
你懂的

幾點有結果？

去年621包圍警察總部案，前香港眾志黃之鋒、周庭及林朗彥，承認煽惑未經批准集結等控罪，法庭裁定罪名成立。

你睇左佢嗰日做咩未

搶到第一個屌你條女個閪係咩料 你懂的

Gphone 呢下真係有意思既一著
果日成場運動係各有各做
佢自己想搶劫成果 拎支咪去扮大台 騎劫成果
之後係咁比人柴台 自己仲要道歉
今日仲要為此坐監
呢下真係蝕晒本

發覺冷嘲熱諷留言既好多已經block咗，基本上依家時事台個個post都有班人好有組織咁去踩低人 搞分化。 唔幫唔緊要 但無必要落井下石。